El presente proyecto muestra las operaciones CRUD, con PHP y MySQL, dispone de un Login con posibilidad de registro, un índice con información de personas (pueden ser agregadas o eliminadas por el usuario actualmente logeado), con posibilidad de hacer reportes en Excel y envío de correos a las personas registradas.
Este proyecto fue realizado en PHP, haciendo uso de HTML y Bootstrap.